廉政公署查下波叔好喎

屌你老母係唔係收左錢架
比三億op無撚野呀下
啲家長咪又係要比錢買飛
咁撚大利益輸 正一官商勾結

OP是政府的

要查就查呢單啦

《蘋果》揭東北囤地
陳茂波為發展局局長，負責主理新界東北發展計劃。該計劃在2012年諮詢的最後階段掀起極大的爭議，最終政府決定按原定計劃拓展新市鎮。

啲錢又係政府既撚樣
啲我地架麻 自己放入自己袋

屌佢老母

再嘈就直接過數去波叔自己戶口

其實呢單係擺到明利益輸送

難怪海洋公園無啦啦封六舊水利是比員工啦
原來官商勾結

好撚明顯係創科局個五百億啦

正仆街

icac

五毛dewi